【二人同行半價】有無人都想租co-working space?

個coworking space係中環，$1150/month/each 呢個優惠最多租半年，有手調咖啡小食個啲。我黎緊搞start up想租不過差一個先有優惠，有興趣dm我

賣報紙ok?

賣咩報紙?

大約會係7月中join

頭條日報，晴報

Coworking space係租office咁不過係租位 無得賣報紙😂

連登有愛

push

pish

Pish

Push